係外國留學 覺得好孤單

想搵人傾下計

Hi

英國？

你好

yes

話題呢 咩都冇點傾呀

正常，所以好多落地半年就求其搵個人拍拖

利申 毒撚 睇住人哋拍拖然後分手

孤單好正常
過多十年廿年你會發現唔關地方事
去到邊都一樣會孤單

我唔想係到求鳩其搵個人拍拖 但我又想搵人陪自己

依家連溫書既動力都冇 日日訓覺食飯訓覺

+1

你諗啦 我好耐冇同人傾計 話題都諗唔到

把打都係外國？

溫書本來就一個人活動

Same
外國又唔興上莊嗰啲
好多時候啲同學識咗一個sem啱啱先熟跟著又完sem
好難form到強既friendships （除非住dorm)

係 但係個人一啲心機都冇 日日都好頹廢

好多人恨都恨唔到

我身邊啲同學都係大陸仔
想識啲傾到計既朋友都難

我只係想快啲grad之後返HK 唔想留係到

明明好多嘢做 但係個感覺好屈住屈住咁 完全提唔起勁
唉
有同啲fd傾吓計咁
又唔想再向佢地散播負能量

Sports team莊

係就係MK左啲 玩下kong soc/ hkpass

英國撚喺邊讀

身同感受呀
明明啲嘢全部都唔係難
但係就好唔想做
個人淨係諗住屋企
係到搵個人傾計都難
但個個朋友都有野煩
冇理由再將自己問題煩佢地

NCL

我試下 thx for the advice

uk邊到 絲定巴

巴 NCL

hi 巴打

係

認真，呢段時間學識搵一個人既快樂
睇下煮下飯
遊下車河midnight drive
定下小目標，gpa爆四又好學法文學炒牛河又好

一世人，有一半以上都係一個人過
早啲學識早啲享受到

我想搵啲健康啲既嘢做下

我個ex都係ncl 悶嘅未去海邊行下/Sunderland 個邊
食下Zaza bazaar都唔錯架

我會的
我最想係學識點樣擺脫負能量

你負量咁重好難有人埋你身喎絲打，就算唔想識人都好寬容少少俾人主動埋黎開話題、或者家下社團咁樣囉

除非想呃你蝦條啦

唔係個個得

老實講
我係黎到呢到之後先變到咁消極
之前係香港都唔係咁
最撚sad係我黎到一個香港人都未識到
想講下廣東話搵啲親切感都唔得

我依家都係外國讀緊書，外國真係冇野可以做！公假連mall 都會關既！

搵fd

冇呀 我啱啱18
我得閒有遊下車河囉

呢個真
Weekend opening hours仲短過平日
想自己行下都唔得

住dorm都冇

有車牌都冇車呀老細

唔啦
我黎到諗住慳得就慳
呢啲不必要既洗費都係避免啦

我都係 頭果半年好辛苦 之後先慢慢適應到

紐卡素JJ留名

辛苦了

巴打都係NCL U？

今年year 1

屌我都yr 1喎

樓主你讀咩科？

Marketing

我architecture
Marketing無乜香港人咩？

唔知係我唔好彩定點 一個都遇唔到

Sosad，我個科好好彩都有唔少香港人
但我好明你想搵人傾下個種心情
我而家住個Accommodation都只係見過一個香港人

歐服Discord 招機友一齊打機

成個ser英撚
有絲打

始終用廣東話傾計有親切感好多
但我黎呢到都未遇到過

thx巴打
但我唔係好打機

gym囉

有無tg？一係留個tg吹下水啦

唔打機都得
揾水吹 英撚telegram
只要你肯上水 實有人同你傾計
pm me la

咩係tg

thx 但係我唔知咩係tg 我研究下

btw 我地個 discord 玩緊skribbl猜猜畫畫
if you wanna join...

做gym囉
成本低，可以消磨時間又可以練靚啲個身材
身形靚啲個人都有自信啲 溝女都易啲

Ohhh we are so close

有無Group之類
R下水吹都好

KCL路過
有無 join link?

here you go~

歐服Discord 招機友一齊打機

英國第二年，識果D香港人都係hi bye fd
成日覺得好孤單,已經好耐冇同人講過野，尼排勁多assignment 但冇咩心機做

完全贊成

最辛苦係LD出黎做野更加係無止境

我果間班友勁有米
好多位融入唔到
(仲要已經唔算特別排我都係咁)
結果成日自摺走堂😢

其實我覺得最緊要係搵到啲自己鍾意做嘅野
自然就會識到同自己啱key嘅人

啱，有D餐餐出街食，佢地生活太奢華，我尼D乜都要就著洗

唔可以話無fd但唔close
個個weekend 都自己留係房毒撚過 咩都無心機做

利申:今年ncl 下年可能kcl

落到London你就會掛住Newcastle嘅物價

其實開個tg 谷都好喎！

我唔知點同屋企人講下年可能去倫敦讀 諗起住屋既費用就想死

Lm

我LD已散

有次我跟大陸同學食lunch
搵佢地幾錢佢地話好平叫我唔洗擔心
仆街埋單每人£11

唔想知我唔要散啊

加油巴打 祝福你

Nottingham JJ路過
成個course一個香港人都冇
都唔知點過

絲打year幾？

durham 留名

融唔入soc，個人太孤單
其實我每日都聽到好多廣東話應該好多香港人但係偏偏自己個course真係冇香港人
每日都自己一個人過

去clubbing囉

我都係屋企環境僅僅夠供我過嚟 人地叫social叫食好野 我都唔敢去 因為去完冇錢搞到冇乜朋友 大家記住屋企鬆動啲先好過嚟 見到人地唔洗樣樣睇價錢真係好正

我都識唔到香港人喎

第一年嚟
讀嗰科+department都係99% westerners
自己又唔夾香港班人，長期孤身只影

玩完kong soc一年結局得只係一兩個真係熟嘅frd 其他都係hi bye
我個course都無咩香港人 等到group project分組先識到一個講廣東話嘅新加坡人

Harrogate
啲生活悶到仆街

讀完書。。。做緊野，更悶更孤單更難識人

NCL好多香港人wor

如果住dorm都冇就真係幫你唔到

加拿大留名好掛住香港啲朋友

Ncl
利申year 3

我當年都係咁
不過捱下捱下又四年
但宜家諗返自己一個住幾爽下
同埋你可以試下返part time
起碼練好d英文

我外國住咗好耐，讀咗幾年書，留個tg傾吖

禁link pm me to join 英撚telegram group
無論 讀書/做野 既巴絲都有〜

一樣英國撚 一樣好撚悶
啲香港人一係打機 一係食飯 一係睇戲 唔係話唔好但日日做呢啲都好撚悶

多出黎啲時間咪自學下啲野 學下畫畫 煮野食咁 時間一樣過得好快好有意義

如果我留係香港實唔會發掘到其他興趣 因為香港太撚多野玩

心同感受 呢排天氣凍開始抑鬱 掹咁食嘢

煲劇
跑步
做運動
煮野食
隊草
搵啲有興趣嘅soc 玩下
返pt

我自己係不斷去旅行去分散自己孤獨感，起碼離開間u睇下第二度會開心啲

我又係 係咁食零食 悶得制

以我所知Nottingham真係都幾多香港人
玩下啲有興趣嘅運動？識好多男仔朋友都係打波識人

唔識飲酒又唔識挽 又唔敢主動識朋友
過咗嚟兩年都好似冇乜朋友

巴打 你應該去倫敦讀書啊 我係倫敦讀書 一黎又似香港 二黎又比較多香港人。同埋就算唔係香港人都可以試下融入其他亞洲人 如韓國人 鬼佬都ok既 不過前提係佢要對chinese culture 有興趣咁你地先會做到fd.

清有機會落london嘅話 搵我啦

你地係咪唔夠outgoing識唔到人?

我喺英國 覺得日照時間太短好影響心情

日日longd會唔會慘啲

我細代都係ncl讀緊yr3, 樓主讀咩嫁？

就算有香港人都未必真係啱傾...見佢地一個二個埋曬堆而自己形單影隻其實更加唔好受
kong soc/ hkpass 一係去蒲一係劈酒

初頭去個個都死慳死抵
買舊午餐肉都周圍格價Tesco平d
過多陣廢事煩唔太計較 攞苦黎辛

Whitney bay幾靚，去行下

隔離學校

去紅館唱

勿相認

Into? Northumbria ? Sunderland ?

Northumbria

原來個到都有人讀

我都係絲

學校宿舍個堆有鬼有大陸人但係俾盡都只會講hello bye bye